(考古)香港娛樂圈世紀合照

哥哥 danny同梅姐都走咗 而家淨係得番傑哥喺度

王傑依家同死咗有咩分別？

呢張相個個走哂了

尊重la

王傑毒撚咁樣

呢張先係

EDC個老mk都就黎四張野
仲成日周圍串黎串去

佢係某段時間受左唔知咩刺激同以前啲人反哂面

就黎到王傑

落毒不得好死

回塘扮俾人落毒 怨少陣啦

成日反傑哥有咩居心

王傑完全唔夠料企入張相囉好冇

下點解你地咁憎王傑

呢張先係個個走晒

啲人可能覺得佢後期成日吹水掛
但係傑哥啲歌真係首首經典

王傑好似講過呢張係參加某個節目定頒獎典禮，佢喺後台毒撚坐埋一邊
記者叫哥哥梅姐danny影相嗰陣，哥哥突登叫埋佢黎影
王傑話佢真係好照顧人

佔領果期仲屌d 後生仔搞事自己就長住大陸

我想睇樓主同歌神學友會然嘅合照

依張就真係經典喇

小弟見讓少
黃衫嗰位係？

名人

樓主幅圖既其中一人

原來超人帶副眼鏡就認唔到佢係真

又要打j了
榮袋梅jer

好想去個錄音室索吓八十年代有巨星嘅空氣

李克勤都未走

李克勤喺邊?

假膠定00後？

左一？羅文黎架喎

張國榮真係好撚靚仔

有時覺得佢地喺最美好嘅年華離開係好事
如果咪分分鐘係另一個倫伯

話說係邊個落毒害王傑嘅話？

小朋友post

4個剩返1個
落幕了

全部都係我鐘意嘅歌手

羅文 學友 梅姐 哥哥
有無認錯?

Danny好似靚啲

佢地有冇扑過野

唔會冇啦

Danny

分別係未死?

左二郭富城黎